點解大學咁多group project

一同左d freerider或者廢柴一組份pj果幾%就凍過水
report佢又點？佢根本就唔care
而我呢 mid term final 點追都冇用 注定爛grade收場
究竟點解咁多科都有gp pj

官方解釋: 想培養學生嘅團隊合作精神

實際: 講師/moderators都知道，好多學生都有無敵sources, 與其改三十份抄自同一個source嘅功課，不如改六份算了

其實都岩
就算出黎做野好多時都要同人合作而拍擋隊友都冇得揀

我都唔明group project既意義係咩
明明就係分完組 分哂部份 每個人自己做自己果part
到臨交前幾日先整合番做一份野
都唔明點樣學到團隊合作

正式名稱唔係individual project 咩

改少D野

分組=分開各自做
teamwork

為咗改少啲嘢

利申:讀U嗰陣聽個lecturer親口講

廢事畀坊間鬧「填鴨」、「大學中學化」
咪整多d CA
考少d試

咁係你地既問題

俾機會大家早D接觸 freerider
出到黎做既freerider仲多仲仆街

之前有一科個tutor俾左一個題目要全班一人交一份，之我地30幾人就一齊做一份，再自己係自己個份改少少野就交俾佢